真係行緊急法照出定be water係屋企訓教

.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

冇得上網，工都唔洗返啦
唔返屋企訓教仲有咩做

佢出緊急法，我地等睇商家表演啦

佢夠膽行先算 俾習總送中都似

佢只會停連登+tg

有連登記有膠登 有花登架啦
冇左tg就煩

返屋企瞓覺！

入機場。

9月1，入機場。